英國駐港領事單野喺英國大唔大迴響？

有冇英國巴絲知道？

Push

推

留名。
想知！

佢地care general election同prince andrew單嘢多啲

連報導都少
更唔日關注

俾支共拉個時有上報紙(好似唔洗錢份Metro有報)，之後今個星期上美國傳媒爆大鑊bbc係website前有提，但6點新聞有無報就唔知。不過依排大家只會理大選多啲。